傳人大常委會破格處理最快月底通過 劉銳紹：習近平不會再顧忌外國反應

中國問題專家劉銳紹向本報表示，中聯辦主任駱惠寧及港澳辦副主任張曉明近期的講話，反映中共一定會推出「港版國安法」，認為港人不要以為「港版國安法」沒有納入人大常委會下周的會議議程，就以為中共會放鬆政策甚至收回成命。劉反駁稱，若習要顧忌外國反應，他就不會立「港版國安法」。

劉銳紹指出，中共目前透過人大政協做的所謂諮詢其實是言論造勢，透過所謂的諮詢創造有利中共的民意，為中共倒行逆施鳴鑼敲鼓。他指出，這是中共慣用的手法，利用合法的過程來包裝不合理的政策，認為大家不宜在中共所謂的諮詢過程裡和中共玩文字遊戲。

中共目前透過建制派放風提出以破格方式處理「港版國安法」，劉指出，人大常委會議事規則訂明，有一定數目的人大常委聯署下，可召開人大常委會緊急或特別會議。劉指出，過往也有類似例子，8964中共血腥鎮壓民運前，時任人大常委胡績偉發起聯署，建議召開人大常委會緊急會議，試圖用民主與法治方式解決當年政治危機，聯署最後得到五十多名常委支持，礙於會議不利於官方，動議最後流產。

係就快啲喇

快啲啦 淆底正契弟

係至好講

加速系手足

記得唔好縮

鬥快啦xi總

你再慢啲
香港錢走曬架啦

墮入圈套

認為大家不宜在中共所謂的諮詢過程裡和中共玩文字遊戲。

呢句同泛民講啦

幾撚驚曱種淆，就住咪撚臨尾縮呀

好彩姐 幾驚你縮

台灣

係就快啦你唔破格
我本BNO點升格呀

我不嬲話習種叻仔黎

快啲啦

你唔縮我地點走

係驚你縮咋

光速主義

若果真係咁唔顧忌外國反應, 點解當初612要停逃犯條例? 個陣好多人都認為係因為G20先停

不過 anyway 理佢得縮定唔縮, we must move on
而且收緊政策係大方向, 有無國安法都係一樣
反而希望佢加辣, 唔好比香港人負責檢控同拘捕, 最好由大陸直接負責.

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

外國啲做法都唔會顧你中國嘅反應啦咁

最怕你唔過

快la

55

大力支持

其實最緊要外國出大招
其他真係預左
最緊要攬炒成功

如是者一路加注，香港真係重光有望

江澤民: 悶聲發大財。
習仔: 功成不必在我

總加速師

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

快啦屌

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

總加速師

企直d阿維尼

支持

快

推

好波呀習習總加速師

係就快，唔好等下個禮拜

雜種唔係無種呀

唔係好快既咩?點解要等到六月尾呀

縮正契弟

明明d風自己放 搞到以為我地放風。係就快啦。柒撚

幾驚你縮

連登仔班ON9自己係度吹風, 一早話你地ON9

完全支持國安法，以14億中國人發誓，一定唔撚縮！

【恥笑】共產黨有被迫害妄想症，由執政開始冇一日覺得安全過，點好？

咁你咪食草囉，我一介小市民驚9你國安法咩

立啦立啦

屌你劉銳紹又燈

一定通過，支共面子大過一切

就知中國有膽識

唔好俾香港人執國安法

支持成立由大陸人組成的國安部隊，直接執法，射殺叛國既香港人

YEAH! 大家坐穩

最後哥張

創造有利民意？

有3千萬喇仲創造

快d啦

預左你立
連議程都唔敢入

咁無膽 點做雜種

問題專家

既然唔驚做咩唔出兵打台灣

唔好縮

而家最驚佢縮

準備鎖國

做到全民小學畢業味？

唔好縮沙呀屌佢老母

總加速師
習大大，快d show你既決心比我地睇

快少少唔好縮

加速師

國家安全，等一日都嫌多，明天就過，好不？

快啦屌你老母

唔立正契弟

究竟點架, 又話冇列入議程?

係就快喇

太好喇 終於講到唔顧忌外國 我就放心睇住佢過 然後返屋企訓教 留返d 精神睇支共點樣滅亡

習思維好簡單 總之全部企硬 唔洗估啦

個小學生仲有得理咩？
玩民族主義玩到唔識收 搞到個個支那人上哂腦以為中国真係世界強國 所以國家都要睇你頭
而家抵撚死啦 縮就比中國人屌 打仗打輸又要比人瓜分聽收皮

石山講的更合理：落胃零張小明不代表中南海

佢啲資產都係澳洲囉
怕你咩

家人女嘅全部都係外國

大記完

最後張gif

劉銳紹就算啦, 過氣廢老

有你呢句我放心d
可唔可以快d立? 不如再簽多次名支持立法，我實簽
幫手做加速師

開心返

習近平其實識唔識劉銳紹

係撚唔係，要個評論員放風

房屋台BNO巴打已經睇緊英國樓置業

18區都起棟國安大樓
大搖大擺出黎拉人

加速

好彩

My BNO is ready!

係就快 唔好等下個禮拜

加速加速，咪撚縮

習總係最強黃絲

係就快
加埋班摺被

等你好耐

係就即刻做下面既野
立即加美國200%關稅
全面取消港元 用人民幣
國安法實施

最怕你唔企硬

黃藍立場一致

國安法

燒山定一定

支持習大大成功爭取

最怕你唔做

agger
橫掂坐集中營
推堆藍屍出去死先

Gogogo

咪撚縮吖

唔立正仆街

Great

屌你老母 都已經足總足協球證旁證記者全部都係你既人

立個法都咁撚多口水

到時候連登仔又吹雞出黎反立法

劉銳紹一直以嚟係咁確認支那嘅暗指示

驚死你香港人唔明

唔好縮呀
縮左存檔死清光

這些專家吃屎吧....

係就快撚d，唔過正on9，共狗死全家

睇緊英國租屋，就業+1

計劃緊搵乜嘢工同住邊頭，一平權就盡快過去英國（正確d來講係返去祖國）逃難。

立啦。

有你咁講我就放心
幾驚佢縮呀

等左好耐

有3000萬個共狗藍屍簽名係手都仲要拖到6月尾?

舊年未有武漢肺炎, 冇全世界圍堵, 老美都未咬得咁緊, 侵果時想trade deal多過滅共. 當時中共仲可以慢慢玩.

快啦，想屌雜種屎眼

最好啦

咪撚跪呀維尼
講得出, 仲要得一票反對, 一定要通過呀

所以話幾千年都仲係行緊帝制無變過，乜撚民主共產共和都係鳩噏當秘笈。
當權力冇制衡，權力者最終都係成為食人惡鬼

咁做咩要搵遊說班廢國支持